★佛學：曾蔭權住返80呎劏房算唔算一種報應？

炒高樓價始作俑者

曾蔭權今轉倉赤柱 獨囚80呎「水飯房」

但佢唔使交租！

覺得佢應該信佛好D
港共政府入面信主果D多數都係冚家產黎

耶穌都唔保佢

我嗰陣時想買樓，
有100萬cash
不過心理學家同我阿媽講我係痴線
我去買我阿媽實報警拉我
結果敗晒d錢後要住劏房

真係有因果報應？

市區80呎劏房6千蚊，佢依家仲要住赤柱唔洗交租!

20個月後咪又一漢

人地幾多家底呀

其實叫佢唔起樓既係個班跳樓燒炭既人

獅子山學會班人？

打橫出番黎

2002 年, 3 房居屋 只係 115 萬

套房呀, 係套房呀 !! 你地有咩

信耶教多數都係

x2